[
    {
        "randomId": 148
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    }
]